27吋4k mon

係咪都係LG好
下星期電腦展諗住買番個

有冇同好 研究緊4k同fhd 差幾遠

推

差好撚柒遠

我都想買 但香港好 L 貴。 京東 有2千人仔 免運費 acer samsung 都有

上年十月換咗隻24吋4k mon

今年3月換咗隻27吋4k 偽HDR mon

後來屎忽痕買咗隻full hd mon的17吋laptop嚟打機

D紋理曚得好交關

邊個話full hd 同 4k 分唔到，一係盲一係戇鳩

重點係你買4k mon 打機定睇片？

eizo

2千人仔都近2400

行貨平4k mon可以諗LG 27ud58

應該2700左右

兩樣都唔係 你當係拎黎上網做文書
只係計緊dpi, 4k應該24吋樓下睇唔到分別

4k 上網文書

呢隻啦 我無補充喇

一係就講白d 吞吞吐吐做乜鳩
你呢部電競級數 我又冇呢個需要
我淨係window10行到4k , 所以轉用而已

用左2年4K MON覺得

27吋要5K先夠清

玩過下imac 5k真係返唔到轉頭

PPI定DPI

4k=以前1024x768
而家最少買8k

Dell u2718q 災情好嚴重

唔好低估人類眼睛

睇慣24吋4k 再睇返24/22吋1080p就會覺得爛字

4K買黎文書上網值唔值??

Dell u2718q苦主
而家個mon變左黃框

值 入門級4k即可

睇文字線條都細緻d

仲要有保=無保

因為換黎換去都係有問題果批退貨

咪撚買依個

點解

27ud58

基本野都齊

4k ips HDCP2.2 HDMI2.0 NTSC72%

Dell真係垃圾 我而家黎緊又要換 岩岩先買左半年 想問下有冇咩方法解救 未試過咁慘

利申
U2718Q用家
用咗半年未試過以上情況

BTW
平時用開comfort view mode
覺得standard mode啲藍光好勁
有冇人都係咁覺得

搵消委會做中間人幫你搞退款再用啲錢買個新model算啦

想買隻4k 打xbox one/ps4 pro
LG 27ud58呢隻27xx o5ok?

唔洗HDR OK

搭單問下，2k 同FHD做文書嘢分別明唔明顯？

搭單問下～主力玩ps4 pro+睇apple tv 4k
27吋既話 LG uk850係咪好選擇？見有4k又hdr

平平地27uk600算啦

850只係有得升降 喇叭 USB type c 同 cal mon

HDR冇廣色域 要比5千幾 真係不了

你可以睇下ew3270u

32吋4K HDR 廣色域 VA

VA睇片不錯

ew3270u 係唔係家用機最好選擇？

係咪lg果隻
呢隻hdr好雞 開左都唔覺有咩分別

佢之前個隻係dell u2718q

LG個隻27uk600/850同u2718q 都係入門級4K HDR

要靚既HDR MON請選LG 32UD99/DELL UP2718Q等等 萬元起步

BTW 27uk600都唔係話冇分別既

HDR OFF

HDR ON

我玩ps4 pro 分別真係唔大
「Hdr生動」隻色又太味精，其他就分別唔大

Pc仲衰，唔係native resolution 唔比開hdr，痴撚線

pc 我可以開108p hdr喎

我1080p 開hdr 佢變左windowed mode
點都做唔到full screen

點解你唔得

hdr 呢個模式 真係一大進步

之前買u2718q

HDR真係一般

有位絲打買LG 偽HDR 效果比u2718q

不過依家買咗PG27UQ當然真HDR最靚

應該2718同lg隻hdr差唔多

睇相感覺靚少少,睇得出分別的

但你講究就要買真HDR

巴打 請教下 我淨係打機睇片
真hdr同lg果隻會唔會差好遠?

我覺得唔值個價錢差距

因為pg27uq唔只貴係HDR個到

直下式384區 呢到都好燒錢

好嬲個G Sync 食咗我成10% fps

關左佢啦

用開no sync

但我更頂唔順撕裂

想買個27吋2K mon, 唔洗144hz, 筆直2000-2500, 唔過3000, 心水想要IPS多D
原本睇啱EW2770QZ, 但原來香港冇賣
有咩推介?

DELL u2718q 同 LG 27uk600 點揀好
兩隻差唔多價位

請問係咩野災情?
我隻 up2718q 係咪都瀨野

冇人用24吋4K?

其實有無mon 靚過imac 個27inch 5K mon

用過真係返唔到轉頭

有

我24/27吋4k都有

UP3218K

CG319X

換電視要處理舊電視，要太座批文

換mon唔駛佢批

同埋4K 144hz 好爽

尋晚開幾隻game 4k 過100hz 好舒服

Up唔知有冇出事
U就中晒伏 用耐左好多問題 換左2隻都係壞 而家話香港冇貨換 叫我等

以up個定位都出事既話 死得啦

Up唔係有input lag咩。

因為up係專業用途 非gaming

其實我都唔知input 1ms,3ms 同5ms有咩分別

感受唔到

24你係咩解像度
字體係幾%?

144hz

搭單問~
想搵部27吋，144hz，4K
主要用黎駁ps4 pro,同pc打機, 間中會睇下片
如果有喇叭更好
筆直2k~3k5左右

144hz 1440p
3k5應該都買唔到

4k 144hz 2k美金就買到

玩兩大食雞Game既話, 你最大既敵人係網絡延遲, mouse keyboard 同埋芒加埋個幾微秒都已經顯得微不足道

lg 27ud58 呢隻平時ps4 pro 同電腦文書
ok唔ok
我見佢寫10bit 色 support 到ps4 pro？

4k UI175%

5k價位有冇真hdr 選擇

有 不高無4k

我都想感受下

ok, support 到

24寸1080p都ok

細吋數好少靚野

單純睇價位

LG 32GK850F 有HDR400認證 廣色域 VA 2K 144hz 約6千

benq ew3270u 有HDR 但無認證 有廣色域 VA 4K 60hz 約5千

咁1440p 144hz 筆直加到4000有無推薦

我無買開1440p

參考吓：

等其他巴絲推介

最平4k 144 mon

Btw 小弟部1080 ti sli 都唔係咩game 推得郁隻4k 144 mon

我都考慮買返27吋 1440p 144hz好過

850高級d定600高級d?

本質一樣

850只係加左d功能

175%
咁仲值由1080升4K?!
我想升4K係因為想睇UI睇多啲
但175%會唔會升2K (即係QHD) 好啲？

已經玩左2年幾4K
建議4k 要買32寸
除非你隻眼超勁
或者控得好近個mon
27寸一般人最少開150%放大
我有時做野開200% 等同 1080p
但當然4k出200%都會shape過1080p好多好多

sharp*

27吋4k 150%UI我60cm距離睇 好細緻

要多既工作區 當然最好32吋 100%UI

Local dimming 係咪漏光冇咁勁

其實想買4k,120hz以上,32",VA,廣色域mon，但係有都買唔起
降到1440就多選擇, 但怕1440睇4k,1080片源會矇

想一部係房做晒打機+睇戲

24吋4K

150%UI

175%UI

Thanks

Btw
175%仲大過150%?

百分比愈大 UI愈大

唔好笑我.................

咩Model?

LG 24UD58

買咗二千幾？
我見Amazon賣USD24X
但我想可以轉
睇中Acer CB241HYK

係啊

CB241HYK配置差不多 可升降旋轉

但好似無HDMI2.0

有2.0
香港冇得買 等緊時機

去電腦商場行左轉
4k d icon都好睇d
for 工作purpose 一日對幾個鐘
我覺得值得買4k
買32吋雖然唔係貴好多
但工作purpose 擺公司又太誇
所以27 4k 係fit的

但4k 可以見到有兩個大牌子
dell 有u2817q 3000頭（親眼見到有幾清）
lg 有 lg27ud58 lg27ud59 就3000
lg27ud59-B 就 3500
aoc 2879vf 都係3000 但論牌子應該就唔考慮

有冇高人比到意見 應該呢個六日就會買
Sales都唔介意

不建議u2718q 呢隻太多人中伏

PG27UQ 定係 XG2703-GS 好 想用1080TI/新卡

單論MON一定係PG27UQ好

無論色彩 細緻度都係PG27UQ好

但PG27UQ 你要預兩張2080/2080ti就是了

2080ti 是一定要的 但XG2703-GS都好多人話好
or 有better ? 筆直8000 主要都係想打下FPS GAME VR 睇下AV咁

想問下如果想買27” or 32” curved mon. 主要睇戲
有無話咩牌子比較好 諗住電腦節買翻個 budget 3-4k

8000已經唔洗諗PG27UQ 香港3萬 外國1999美金

我覺得廿凜已經從女神變成假膠
成日好多奇怪野

幾時做過女神

老老實實 去電腦商場行一轉
都睇到幾部 有d 係curve得好勁 睇下岩唔岩自己口味先

有行過 暫時都有睇到Samsung / dell. 純粹都知多小小有無話邊隻會易壞/ 有問題?

買2個
一個4k 一個21:9
真係好爽

3萬蚊真係over咗 所以最好係XG2703-GS? 聽日去買

再嘈搵返你個張學生圖出黎

請問想要真hdr既話最平有邊d款介紹?